張超雄：草案只會單次單向由香港移交逃犯至台灣

講明埋政府玩野會自行取消草案
唔洗嘈